bmw x5 換燈膽

壞咗一邊大燈 有次去問要收我二千 上淘寶買個燈膽diy會唔會好煩

唔係要用電腦㩒返換左燈咩

好易換 youtube Bimmerpost 通常都有教學

壞halo 定大燈？

自已買料diy，二千擺明劏你

我xenon燈搵車房換都係千二蚊
普通燈反而要二千咁撚貴？

真係有需要咁換，同$2000咁貴架咩？

自己睇youtube換唔難。 但係你隻手唔可以太大，因為裡面d位都幾窄

我都有朋友話要decode 但岀去俾人劏又好唔順

手還好 不過手指好短

30蚊變2000蚊
開佢名啦咁仆街

去第二間問咪係

2千?賺撚死佢

泊係佢門口錶位自己換啦

Decode 唔係可以就咁買個code reader 搞嫁咩 上網見過有個美國佬咁做過，定係我睇錯嘢

樓主最後點？

樓主你個bmw章係咪發黃